讓大埔學生被補

才有畫面 明明是學生運動 你地唔關事介入會破壞弱者被害感

學生已經被點相 冇可能唔知係邊個